無去過自修室識人或者俾人識係咪遺憾

聽朋友講自修室溝女經歷
先發現自己無去過自修室
我係咪錯過咗啲人生美好時光

去過自修室都識唔到女係咪重垃圾

幾時開始自修室變咗溝女地方

我認同架
由其睇完自修室有關的小說
更加會覺得錯過左

自修室 學界嘅蘭桂坊

窮撚先要去自修室溫書
俾得窮撚識既女可以幾高質

依本唔算好睇
又曦寫個本自修室 好睇好多

由佢存在開始已經係

都可以咁講

唔識
咩書

窮都可以正㗎嘛

自修室
補習社
學界蘭桂坊
3本

高質個啲俾有錢佬包咗啦
仲去自修室吸二氧化碳咩

溫書就溫書啦

原來啲人去溫女

邊有咁多 ff下好，個個都埋頭溫書唔理其他嘢